點睇英國又奶共又係咁播毒俾我哋香港?

Boris咁都死唔去

輸未呀